Zadatak sam radio u programu KDevelop 4, operativni sustav Ubuntu. Koristio sam se raznim internetskim stranicama te online knjigama koje se tiču ovog zadatka (OpenGL). Za neke dijelove koda pomoć sam potražio u rješenjima i templateovima s laboratorijskih vježbi.
Os rotacije se mijenja pritiskom na tipke q,w,e za gornje klatno, odnosno za gornju kuglicu te b,n,m za donje klatno, odnosno za donju kuglicu. Nazivi funkcija i varijabli su intuitivni. Proces izrade zadatka je bio dug i mukotrpan.